[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼?(2142)

Fast

slow

Slow

fast

主ng 還是大角好

咪撚半2全2呀

噴精d前鋒廢到
把握好d 半大1.5/2食撚滑

Jj sir好撚型

JJ 蛇 對秋蛇

cut圖都cut到咁
唔講以為你買緊2萬呀jj哥

咁有錢可唔可以跌d比我

阿德降水係咩事

半2全 適用於角和入球

琴晚有買2萬，係咪要睇事後？

阿德一定得

柏芝gel得啦 穩如山

屌你老母臭系 噴精8號收左錢？ 廢撚到

7.5b入貨

你頭先個張圖可唔可以cut好d
想買清楚d

睇*

2018阿德一定得

Cut圖 都唔鋸，iPhone 拉一拉有幾難呀，你買1k就咪撚話我買2k 啦， 你呢家買多10k,我咪買多20k 比你睇口土

bet356 7.5 B@1.75 S@2.05
dogjc 7.5 B@1.97 S@1.74

睇波POST罵戰特別過引

咁街蛇又去左邊

你地兩個鬧還鬧 唔好冷落我街蛇

食花生

波po無波屌就屌人

你個d圖隨便幾皮野都得啦

輸咪屌下人

依家有波屌 有人屌

系刀要禾哂時間畫

過左氣

見你8.5屌左2k咁有信心
我7.5屌左k
諗住6.5 5.5再屌
原來你雞仔注

街蛇是永不會過氣的

尋日5000 蛆狗第一球wor

莫雷拉win唔中搵我

ok
祝贏 9c收錢

唔叫我跟 lau9u

接納左既飛個背景唔同嫁，sick 5 sick 牙

買place 算

9c和和氣氣收錢

買c不嬲屌高一格水

半2全11

當禾浪漫鐵人流嫁？

7.5b @1.97 >1.84

原來真係誘主盤

馬會d錢比你贏哂啦

Skip得

買晒7.5，8.5 主第3球

諗住買就見到
仆街狗會

1.2 place -.-

阿德 得唔得

唔德啦

4號去左邊牙-.-

1.2 好過冇

屌第3買撚左 4 6連贏

阿德
費倫
兩場重心

gun

收到

出現了

費倫好閪喎

街蛇出阿德
咁skip 了

跟左呀德 唔中jer撚爆街蛇了

第3球
主 / 客 ?

主呀

刷c緊要啲

No goal

迫害角大

街蛇開tg未

冇入球

跟

嘰 2個傻閪大蛇買角大

Real

客3NG要了

好似琴日咁，好難唔買角大

Jer禾老頂屌你牙

3c

主第3球 快

有3.5 角大再買多注先

主3球近了

星期日先買角架ma 星期六咁多波睇得邊場

4.5 角大先岩

53 mins 3C

3.5角大 ？

果然係頭肢王分析得好通透

下場ma 點買牙

8.5s震緊

定d喇，細硬

主第3球
40分鐘收錢

每日都買角

/

澳假唔係又玩半2全2啊

快刷c

半大全細

求吓噴g撚唔好咁多幻想得唔得

馬會cashed

角大針了

有4.5 高水再追多注先

Newcastle jerk

想問吓下盤補主w可以點輸

我算到75分鐘嘅比數係2:2

25分鍾刷9隻c是夢嗎

角呢

和掛

不是夢

半2全12 呢

噴精d射波一係無力一係就炒到九層樓高

比人2中2入 仲要咁樣攻極唔入

連9c

買主

私家雞真係私家雞

震咩

噴射機似和

刷c

44444444
9.5s jump了

好多人whatsapp恭喜佢收錢

點樣似法

0:2仲想刷角

1-2都未有 點似和

好撚惡ga連登仔
到而家都唔俾人屌驗腦

澳職角細gel

刷多3c

我40 分鐘 客win gel爆左頭啦wo

1
2
3

-4c

gel定去收錢都得

開波前好多賭神分析

得番一百蚊

第三球落邊好

劇本
噴射機刷角 破蛋 1:2完場

投降啦馬會退飛得唔得

半2全2咁撚賤

留番坐車去IFC

澳職黎料 開始刷角 有波入

3.5s
入多注 no ng

噴射機死唔落底

Cash out 左姐
用100推

頂住啊 8.5s

2018 阿德..

噴精學人讓球？冇撚野呀屌你老母？

阿德大船 希望好似696正氣

乜事？

噴精

啊德強陣

屌你老母係度叫咩咪撚燈啦
講事實就叫燈 好波

快刷c
屌到好撚攰啦

6.5b差唔多夠水

比多3c

屌 跟阿德

主3 一定中

預感6c完

岩岩想講等5.5

我信阿德

自己睇上個post尾果度

4角完？

我都想要 噴精瘋狂禁屌

仲等，太陽落山啦

Jet 19射 6中 0入球

阿德-1 3.9

再等下 等不到不買了

仲有粒

同琴日國米一鳩樣 冇12m唔識入

連c la

好多場半2

細注

算啦，買下場，我見您好幾場同我同路
今場當買錯啦

我7.5 b都已經叫到喉嚨沙哂

幅圖好似未confirm bet

蠃錢買川貝枇杷

下場喇

澳假乜都有機 加油

7.5大派300

女人係呢個世界最on9既生物

lm了

我

lm

6.5大有d吸引

Lm

Me

頭肢狗下場要咩

惟有係咁

我了

又半2全2？

feel到角大震緊

珀c次次都last先刷角

下場贏就得

LM

痴線把握力

角小都震緊

應該有多粒

其實噴精早幾場點入波？呢隊野啲攻力廢到

10.5s好淡定

5.5b有冇人入?

5.5b 已死

屌你老母 成隊班去驗眼啦 19射都入唔到一球 盲人足球又出現了

等入多注5. 5B

客ng

阿德出面做緊平手盤

有小朋友另計 ok?

開波入一粒10.5s有1.8幾真係笑出黎

尋日半2全2搞9我、今日又黎？

6.5b取消關注

下盤 唔鋸隻揪

做咩事封 ？

講左咁撚耐都仲問
假波呀！！！

無事

邊場，我俾國米角整死

封果下

主3
快

射精禁屌 依家冇晒氣啦

入球呀，尋日火雞水手

5.5都唔敢買

客唔同你攻
主都攻唔入

部刷角機 壞撚左呀

噴精左右閘係港超質素，中間個兩件以為自己踢緊巴塞係咁後腳

有冇人知mc個科拿路利去左邊？

場波吹停多過踢 角球都唔會再有 熄得電視啦

一邊射19入0, 一邊射3入2,.笑撚死

夠膽比3c

買定先
下場繼續半大

同琴晚富咸一鳩樣

同路

刷c啦
好攰呀嗌到

停c間，2k 都呃，垃圾澳職

整個3連c啦

7s gel

5. 5B都兩倍了
但入唔落手

噴精左閘不如去死 次次攻勢都斷佢

補返100 客ng😂😂

1.92

gel？定穩？

17號仔左閘我屌你老母 幾時換走

ok

買2.5/3好過

下場點買？主？

半2全2

呢場冇角冇波 唔好買

真係好撚廢 屌你噴精blacklist得

要阿德了

已經浪費左客100蚊ng🌚

下場主就正路，不過咁多人睇好就驚啲

屌，入多球都唔得

主就入 比d耐性

噴射機都唔想入既、想入既一早落底刷角啦、咁撚多機會、on9

咁就入兩球比我輸平啦

客比多粒ok?

噴精機快入

下季請你去做教練

入你老母咩 廢到好似琴晚富咸咁 禁攻又點屎到仆街

成撚日半2全2撚賭仔

講左邊有咁多半2全12

澳假我屌你呀
琴日半2全12，今日半2全4

呢幾日好多半2全2

仲有10分鐘唔夠點有耐性

連波都控唔掂.........

廿蚊都呃

其實個左閘17號不如斷腳空難死

斷幾十球波

4點要咩?

噴精機廢定水手廢

屌，仲衰過港超

墨城有無同路

你睇live就知、死要入中路、連起腳機會都冇

轉左 ？

假架佢

睇清楚正版定老翻

完全唔撚明點解啲攻勢死都要去左面比個垃圾左閘

屌你老母成間球會爆炸仆街死啦臭閪

唔支持了

假kai jer完未

阿德一定德！

重注啦今場

4點場似55波, 實力好似差唔多

仲未封角球，5.5b 4倍

轉名未

屌你老母2.5都開唔到

阿德堅大船 skip等即場

個左閘冇收錢我切jer

呢隊係墨城唔係墨勝

唉

比多球

清 咁憤怒

重注牙得

澳假買左柏g wor

唔怕邪 買主啦 大大注都唔驚

墨城都好過西悉 水手個d先啦

下場和

阿德半大ok??

諗起呢輪聯賽有人仲買水狗

2018阿德

入多一球好難咩

補幾耐

想問吓事前出咗可以屌噴g撚驗腦未

朋友你返印度食蕉啦

墨城一定搞掂阿德

無

問人有無人要就=出左

禁屌都角細全細

半2全4輸8k

輸死
半2全2

5.5s 奇跡收錢

細角細波，半二全二，鬼盤開唔出

呢場有錢收都算有運

半2全2都輸1k

你想點姐
我係驗腦蛇你都唔識 你邊撚個嚟

噴射機2.5細練心練左成粒鐘

又收3注
飛都唔使補
爽到

有無手足要阿德

2.5s 3.5s cashed

買個+4玩下都好

一樣呀清

見到阿德個ilso就唔開胃

Cls盤

阿德大船
準備起航

阿德

又同腦部醫生同路

7.5 10.5針哂

墨城似樣

阿德好難買 skip

墨城船同你鬥

主其他得2.85

呀德fg

佢作客玩反cup 主場可以小勝

客有無廢成咁？

阿徳

似誘盤 墨城係咁升

得1.75

買個3:0好撚過

凖備好

只想見到一句，雲加買左主

屌你老母啦2018仲有人買噴射機

dllm想買主盤 咁撚錯和波

啊德

-4和 硬

雲加要咩先

阿德1:1
10.5b

位置差咁遠都咁唔小心？

4點買 角大 allin左 睇下洗唔洗

主隊下一隊进球又坑

可能中 出面做緊平手

進

巴打留返啲錢睇病好喎

我真係屌你老母噴射機廢撚到

無出水，搞到即刻唔識賭

雲加澳職例不虛發

10.5 角大
2.5細
主盤
主第一球

墨城

爺爺墨城

主盤cashed

主禁屌

即刻買

蚊注

大注買盤 係咁倍率已變 諗住補少少和先
點知大注左和 on9

好冤枉。。。希望你中

Kai sir話 費倫係邊隊？

1c

阿德正氣波ok?

王國倫

不如要主其他

紫百合

阿德準備入了

阿德刷角

岩先個FD SEND 比我, 好癲

刷角！

Cls

我都想爽賺12萬 , 但唔係我既

咁就一年人工了

刷角就入波pls

清你呢排贏咁多

買得20000 咁高水
應該散紙黎

屌你, 你1個月搵一萬牙?

阿德想早段搶入波

冇翻工

可能買左廿萬2.5 大呢

2.5s gel

洗唔洗咁快

行撚開啦

咁就二年人工了

屌，買馬又輸，唔9買了

3.5b gel

Bb 墨城add oil

阿德要goal未

Fg做緊狗

阿德fg

1.8 ga home fg

做M 記FULL TIME 都唔止1皮1個月啦, 玩鳩我牙, 仲要大學FG

又想秒完C就停N咁耐C

主fg大落

今場又細波細角

尋日角大 今日角細

阿德小勝

咁多人大注阿德

支持

波蛋0：1

阿德好多大戶入手 唔知係咪收到封

繼續細

臭雞

呢2日角細易到

仲未起過腳

潘狗騎豬王4.25 cashed

gchi

一個月一萬咁少不如攞綜援仲多

我潘勁撚到

2.5s gel 排隊等收錢

真Kai

我3倍幾買

墨城fg

半主

阿德fg上！

不了

Gel

why not no goal

入球大細跌到落1.75

啊德上

想要全大

1.5/2 b 上

墨城攻過未

1.5全面進場

等1／1.5b喇

未

0.5/1啦

阿德快啦

無柒頭就

此城不同彼城

角大已死

又角細dllm

要等到30分鐘先有波入

下半場先買都未遲

阿德入未

差d

Quick la

阿德d傳中

10.5大皮已收

度定下場喇

阿德熱到辣手

唔刷c唔入波架wor

轉買角細先

阿德同我上

唔撚再玩角球

墨城goal

0:1

阿德落飛落到

屌

入左8.5s 頂實

半主針

own goal

屌你垃圾德

On99烏龍

澳職下盤日

唉 唔識賭了

請相信啊德

阿德有無咁廢😰😰

goal 0:1

阿德可以玩cup ok?

清潔龍返去清潔啦

屌你老母澳假

無錢驗腦了

又黎1射1中1入

垃圾龍呀德

2018好波
0:1

阿德cup佢

DLLM 垃圾德

踢入自己個龍 投降了

落後刷角未

阿德杯佢

阿德年年都有一場落飛落到開左波半個中
結果都係含
賭得多aleague應該有印象

又半場0:2 呀?

係咁叫人驗腦個啲 知唔知自己好撚煩

入左波繼續係角細

主會cup

真

主ng

根據呢2日既劇本, 主分分鐘輸多粒

上討論區搵存在感

半場是但俾多粒

主ng熱撚到爆炸

AWAY NG

睇番墨城比人反cup過幾次

幾好睇

呀德俾人禁屌，客ng

垃圾德

追墨城第二球

無追開post 想問mav係咪傻鳩黎？

又要驗腦

Hea踢冇角

屌冇角

屌你老母臭閪囚犯後代
刷角呀屌你老母唔撚刷角點撚樣反cup呀屌你老母30分鐘1角我屌你老母

紅撚夠字未

紅色大字好撚煩

阿德cup啦求你

澳假真係角細天下

下盤caahed

一日大一日細

半場追和未

啊婆都識買

呀德半場都過唔到

今晚猁同獌有冇師兄有心得?

2018 阿得屌

2018丫徳都唔得?

次次都係咁 秒角完角細

阿德cup唔到就真係針 ifc

7.5s

燈夠未？

又50$

仲有下半場

派我

屌垃圾德

買客第二球

( Show Blocked User - 街埸kai卡 )

預測半場前客會入多粒

望追和

拖fg賀盤富fg德盤

佢條弱智仔不嬲都潛水
唔撚敢面對人

買了

馬會咁撚好既 墨城win1.8

姐係主？

依家澳職真係大不如前 好悶

阿德比番粒先

認真問 點解可以半場一角咁撚on9?

阿德廢撚到

今場角半1全

40 @3.18

佢以為好多人撐佢

半1全2

11

半1全1

入未呀 阿德

屌你老母垃圾德 想點撚樣啊

以前睇nba咁睇

阿德果種廢

阿德去死喇

冰角pls

阿德一完SUCK

依加先block

到底我買阿德做咩

咁快手

又唔攻又唔刷
最撚憎
mc又係踢到英超mc咁
唔落底 屌你老母咩

跟推

角大 搭的士ifc未

阿德食屎喇

阿玩開反cup

落去5.5 都試下

似玩開火多

呀德上呀!!!!!!!!!!!!

一陣客紅一個開始cup

阿得唔想贏 落後完全唔急

批准

你嘈撚完未

客入未

到時再 cup

咁都頂唔入

前提要先紅

半1全

空撚晒都頂唔入

5 應該

繼續兩邊屌啦

半1全3
預計賽果： 2:1

0

OK

以前澳職半大食生菜 會落底
有巴巴露西斯買角大就穩
依家 隊隊當自己巴塞咁 係咁搓 對面又唔焗

客ng仲有冇機會

今日下盤日

上半場追和先OK??

阿德話唔需要急，下半尾十分鐘夠反杯

02未

半2 全2 呢d 點會係澳假發生
點知呢兩日兩場半2 全2

Gchi

全針

1分鐘1角 45分鐘1角

block撚左個假kai先

入左先 唔想等

主要都係球彩無再播 無左阿占係到燈

6.5大 訓身

90分鐘=？

10.5s gel?

咁你咪買角細 有咩好呻

水泥個隻

1

正式宣布 阿德上盤jump

屌阿德幾次去邊都唔落底出 傳返後 甚至俾龍門
以為自己領先緊

阿德贏盤飛去阿德

阿德輸半得唔得

g持

阿德斷腳喇

阿德will cup

6.5b

睇左半場 阿德hea撚到

上盤針尻硬

客主gel

I say阿德u say cup

下半買角大，

Jump

Ar duck
Cup
Ar duck
Cup

阿fuck

入未呀

5倍反cup輕輕鬆鬆

輸最多錢果d就係話自己識睇盤果d

阿德杯到3世球迷

呢兩場澳職針幾多人

4注全收

全羊sor

Cup到
我即刻買
黎緊3年既呀德波衫
掛起房門口

我先！-600

今晚你有態嗎

上半場追唔到和 下半場要cup 難d

-5000 垃沒牙德噴精

jump了

丫德入番一粒定定驚先la

岩岩個場8k
呢場10.5大 4k

有機會和

等陣6.5大屌多4k

冇機會

系

智力有缺憾 巴打讀過書未

似阿甲多過澳職..

jump哂

呀德呀德 今場一定得

垃圾德cup ok?

屌佢羅馬冇即場玩

+1穩執

主入你會點

屌 賭馬算

澳洲波傻鳩先賭 好似我呢啲

羊幾k

賭到矇 鬼暗眼

阿德一定cup

jump

半1全10 + 主反cup 我食哂球場D草

等睇

人黎！準備

02一生球命 再cup

又唔刷角又唔射波
賽跑比賽？

冰角

你講乜

啊德上啊

02再cup

求2-1/1-1

呢位ching真係亂咁黎

無
了

0:2

0-2
On9

燈

中

阿德全隊斷腳喇

唔睇了

哈

客入多粒 之後主返3粒 大家開心

???

上盤玩完

中到仆街

笑5笑4

goal 0:2

屌雲爺爺竟然反底

大家bye

屌你老母

我係阿德 我係清潔龍阿德 一定唔撚得

爽

角都唔洗諗著有

輸好撚多

街.......

取消關注了

阿duck私家雞

metoo

反cup馬會

個龍廢撚到

街蛇重心 呀德

垃撚圾

飛都貼左 主盤jump

睇得出阿得唔想贏

4 千蚊 3倍勁撚到

屌你老母阿德

下盤gel得未

買阿德真係驗腦

街蛇健在嗎?

頭先個位有冇買

笑4人咩，咩阿德一定得

變高進啦

重心過身了

重心仲有廢撚

阿德 我屌你老母 成班斷腳啦

有 gun左你

入球多過角

Ok我驗

奇蹟32啦

入唔入客第三球😂

想入

好彩補左飛，無事發生

派俾我😏

頂住6.5s

32 duck 5 duck

又係0:2

富咸禁屌豬0:2
噴精禁屌又0:2
牙德

快D和波

2:2完場咁典

又兩場0-2
又兩場細角

唔會掛

Gel? 開2:2

係喎

2.5／3s

似爆

一樣劇本 個盤都差唔多 形勢又係

三場都豬錢

入手no goal？

2C 謝天謝地

夠德個種廢

呀德cup

追客3 好唔好

呀德5分鐘比粒我

呢啲叫補飛咩 係就補埋和啦

跟劇本就要入no goal了

2:2我自殺

垃圾德 呢隊垃圾 已經放棄

6.5B可以撚撚佢

阿德反CUP我叫雞唔戴套

主3

下場

呀德CUP到 我食晒旺角球場D石屎佢

2射門 0射正
點cup?

求奇兩邊入多球ok？

阿德cup唔到，成隊斷腳

阿德撳屌咩 ？

我即買機票去食左粒波

比2個12碼 主隊plz

3

5.5s 有冇機

咁我都係輸一注半1500姐，抵搏

咩話收錢？

留

旺

我都好撚憎書包

今晚阿積士下盤玩唔玩得過？

勁 但lm

2埸都0:2
C 5個？會唔會

1:2

4.5b咁低水

?

撚9你

輸到傻撚左？

墨城ng

亂報block

主隊試下追返球 刺激下

報假扑極都有

追多球唔該

屌 今日d 角做乜事

On9 fake

主goal 未

唔落底 角細都gel

條數咁易計就無窮人啦

阿德中伏

度下場啦 閪維爾??

block

主能夠

一鋪嘔突

跟kai蛇水都輸 我仲應唔應該賭？

已補主勝，安心訓晏教

7.5s 可以去嘆茶

比球12m牙德啦 生波冇架啦

4.5s 可以去食晚飯

客3

過街老鼠

西維近兩次對客都係嬴一粒 博下盤？

trytry

再針落去要賣daddy送我個架林寶了

羊埋買I max

有啲掛住美斯個 ng tryrry

個假kai好撚柒煩

屌咁都唔入

搖控車？

咁都唔傳 你以為自己尼馬呀？

琴日上盤大勝喎

今日開下盤

50倍反cup

無角嘅

大陸仔block

入球同角都係半1全2

客ng快

真心易買

70倍 啊德

阿德 3:2未

03快

閪維爾球球半會唔會太深

M狗呢

碌撚咁典cup

牙德頭先射波條友應該拎去被槍殺

下盤日

高水阿墨第山甩

乜依家買上盤得罪人，叫波又唔得架

澳假姐

上場半2全2 呢場就半1全2

原來同路

開始度定下一場

2.5s 輕鬆

5.5s準備cashed

4.5s

對住射都唔入

歐洲頂級鋒線
拜人都要失3粒

佢開波之前咁講我會服，但等到0:2先咁講

私家雞
但4球就

呢d 馬會開好準， 睇黎又讓和了

爆角未

3csiu4

全日果兩場既角同今日兩場既角

原來係gel頭撚，抵屌

上半一角， 下半未完已經多左成倍角， 仲想點

客3未

阿德第3球

墨仔唔好渣流灘呀
攻呀

星星

咪即係場波去到差唔多就開始嗌人驗腦果啲

阿得

4.5s都中啦仲頂6.5s

呢場5會多過6個角 我話既

感觉主队气势上来了

主入第三球未

2.5s 上

依家先話有咩用

主隊100倍 阿德

咪有5.5s 4.5s追

呀德咁垃圾 比人456咪算囉

跌咗2.5k

比多2c ok?

未完

小注對家賺早餐

細波細角

4.5b

點解我會買cup 以後唔賭澳假

尋日入2k玩到今日無贏無輸

03一世球迷

土

今天有冇大師有心水？